南早指李嘉誠三父子全投林鄭 林鄭高壓領導失民心〈蕭若元：最新蕭析〉

哈哈,蕭生寶刀未老,去做戲都仲得

實際意思：
李嘉誠三父子不投林鄭 林鄭高壓統治必得民心